仲有冇人有睇VCD

放出嚟睇，得返mon嘅10分1到底以前睇緊啲乜

過幾年你咪又笑鳩4K
根本內容重於畫質

以前睇唔覺畫面咁細，係咪因為以前啲mon無依加咁大

依十年科技真係進步得好撚快

dvd其實都好細

VCD真係好撚垃圾,仲興緊果陣細個睇都已經覺得好撚濛,郁快D又起撚曬格